[PS4]Monster Hunter World [61] 輕輕鬆鬆過新年

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打

配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。

Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK

SORRY巴打
無睇血唔知點解比佢秒左
@岩岩PO回我果個
我想玩雙刀,想睇下可以點配合整裝

歷戰線索係一定要鳩行探索先有，定係任何幫人sos既上位任都有機會有？

我佛慈悲 普渡眾生

打唔打多次?
同埋唔好貪刀

有無巴打可以幫我過冥燈
6TkDsyQKmDar

sorry 呢個先岩

岩岩見你過完屍套？

係 幫個巴打打

成日著不動戰衣斬古龍果陣
斬太爽冇睇自己血死左 我仲要冇開聲玩

無痛覺易死好合理

有冇歷戰?

算啦 我發覺我又開撚錯係吹水台

有冇人評下

驚天動地熔山龍銃槍 /燒滅種火
帝王α頭 - - - 力量解放+2
爆鱗龍鎧甲β 1 1 - 防禦性能+2
帝王α手 1 - - 弱點特效+2
帝王α腰 - - - 爆破屬性強化+2 弱點特效+1
鋼龍α腳 - - - 迴避距離UP+2 匠+1
炮術 3

力量解放Lv2 防禦性能Lv2 匠Lv1 爆破屬性強化Lv2 弱點特效Lv3 迴避距離UPLv2 砲術Lv3
達人藝

未加珠

遊戲台都有post呀

岩岩唔覺意死左次

49奇撚 電一下就死 點搞
真係要零失誤咁玩？

求解

如果未解放既話
我用雙刀
配裝龍王獨眼A頭
鋼龍A腰鞋
戰紋A甲手
出弱特2
耐力2
挑戰3
攻1
回3
匠1
冰強2
連武器有3洞,應該會投資係耳塞上面
可以點改善下?